如何可以對付信用卡儲分撚？

每次大家一齊食飯，洗錢既野都自動拎信用卡岀來，連自己生日都拎岀來
我都好想儲分成班朋友輪住儲都好丫

1月19號中環見！

搶

下咁撚戇鳩 個個都唔願出架喎 因為一定唔會即時收齊數

仲有冇其他方法

我地冇呢個問題岀現

畀9成佢
剩返嗰一成話係積分畀咗

有冇咁想儲，個個問你碌唔碌呀？
收錢真係好麻煩

食 大家樂 大快活

你帶頭唔俾，下次你一定有機會用信用卡

鬥快

走數

如何可以對付信用卡儲分撚？

咁你咪諗下人地點對付你 而家贏到你

好心喇嗰少少積分係到攞攞戀為乜
又唔係同仇人食飯

真 樓主痴撚線

想要分咪出聲講輪流 唔講同d讓座撚有咩分別 鬼知你想坐咩
仲話要點樣對付人

sor，字眼上我岀錯左，我應該係用應對
岀過聲我想碌卡，之後都冇當我係一回事

我都係想公平少少儲分咁都唔得？
sor，字眼上我的確岀錯，係應對

咁厚面皮 呢種人最難搞
下次講埋 屌得太快

是撚但啦
果少少都要計

要公平下次分枱坐 一係分單

下次擺張卡係台面先 或者自己keep單點睇

咁撚鍾意D分
下次請哂全場咪得
幫隔離枱埋埋張單仲多分

做你朋友辛撚苦
唔抵得自己冇著數

屌,食茶記齊齊咪撚草

說話並唔係咁講，呢樣野已經有幾年，之前冇所謂，而家先講因爲我需要我有用，唔使辛撚苦既

唔錯！就試下！

食大排檔都得